我老母睇直播見到個大陸比人綁佢咁講

我

老母

做咩圍佢？
屌咩，一定係大陸狗啦！
都傻嘅，上次扮完示威者又黎？一定比人捉啦。
咪係，我本身對大陸公安都半信咋，而家冇得唔信。
D警察入面都有公安啊痴線，有咩理由咁樣？

（見直播綁條友）

做咩？
用索帶綁佢囉
係啦，唔好比佢走，佢番到大陸D屋企人都見到曬。
咁大個仔終於上鏡出名咗次。
哈哈係囉。
又綁但冇打佢？之前佢D咁嘅福建幫嘅人打人喎？
佢好彩，我都想打9佢啦cls
D咁嘅公安打到示威嘅人爆曬血喎，唔打佢真係佢好彩，試下係暗角？我實打佢。
抵死啦。

我同我老母都唔割
你地要割？
信唔信我鍚曬你地春袋？
我真係錫嫁唔好迫我

自推十次